急！龍翔道大批防暴呀！

快D入龍翔樓梯走！

push

修正：係市民佔左路